你還記得他嗎？梓樂墮樓當天，他單人匹馬要求黑警讓路...

圖片來源：google

一直睇新聞都諗緊唔知佢而家點

希望佢依家生活安好

冇罪呀
但俾人打到爆撚哂頭

記得好似唔係後生人黎嘅
尊敬

最記得佢舉住個袋定咩，一條友好似守住長板橋咁一路迫到班狗向後退

依家點

記得

記得呀，大家唔好望記呀

唔知佢而家點

無罪都好啊

佢好勇

英雄

差點忘了

黑警打手無寸鐵市民就叻

咁最後無告？

佢果晚一個人挑晒成隊綠色狗
就係為左趕走d狗比救護車入去救周梓樂

一世都記得

記得，希望手足安好

告唔入

尊敬

嗯

希望手足安好

唔知佢會唔會出庭

英雄

中佬黎 尊敬

佢近況點

推

😢

respect

pish

有冇諗過自己講既說話隱含咗咩意思？

痴撚線，我地已經開始降低緊自己既standard，係啊只要唔死就得架啦話知打撚到你殘廢，咁黑警呢？